搭車仍舊記得 這擁抱極美好

搭車仍舊記得 這擁抱極美好
代價千斤重 重過無涯的鐵路
你那手指再敏捷再粗 波邊也沒有hi到